一個連數學教授都支持既配票方法

唔好屌我標題撚先

好簡單

當如果某區想要霸5席
點對分先最平均？
就係自己搵另外4個朋友，夾埋5個人
每人投一隊
信任既熟人朋友先好組隊

當然，有時可能你得4個朋友，或者有7個朋友。

如果少過5個朋友，或者多餘既果2個朋友，呢啲全部都擲骰仔就得架喇。

咁當然如果當區有票王，可以唔投票王，因為要預冇配票既人會投票王

冇利益，又合法

仲有一種係生日日期

..........

其實好多專家都會話你知擲骰仔最好

幫推？謝

個數學教援好大機會係on9

全部人單一名單

一票都唔會哂

個方法冇咩問題？

最難計係幾多人投埋一邊
有d又唔含

靜靜雞…

random配票冇問題
可以揾人寫個網
技術上絕對唔難做
係個ui要執一執

所以多左既唔好投票王

5個朋友入面總會有人肯含

幾個frd組埋一group 係最穩陣，組唔到先隨機。不過老人好似好難說服隨機抽

太公開就唔得
干擾選擇
所以一定係 朋友 先好組隊

我有諗呢個問題
要文宣配合，叫銀髮自己組隊

如果大家覺得ok就幫推幫討論，謝

其實新東點解屆屆都做得咁好 就係因為選民有智慧 識得自行配票, 好多時都係一家幾票分開投幾個泛民。 上屆人社聯盟都呼籲大家一票長毛一票慢必啦, 所以樓主講得無錯, 選民自行配票都係個方法

啱

要班聰明既選民先做到
年紀大果啲難講解俾佢地聽

好似一家3/4口咁, 九東/九西/港島係目標3/4席既 咪啱啱好, 全家一人投一個。 至於新東西, 可以兩個家庭為一組, 組成6/7人團隊, 一人投一個。 至於點組兩個家庭? 可以鄰居, 又可以仔女個同學個父母, 總之盡量搵到多一個家庭組合

例如一家4口, 父母咪投傳統泛民, 仔女咪投激進派本土派咁

我連自己投票都懶得去

係咪用家庭做單位會好啲?

你點知點骰係公平

有啲區要6席
好似唔會有好多6人家庭
我認為係 朋友 自己配票就ok
好合法

On9
你知唔知個投票機制係點玩

你自己擲一百次試下

你都可以話得4席，但骰仔有6面，咁點算！

有票王就可以帶多個名

因為配票都好難避免票王出現

如果粒骰仔長闊高一樣 density平均 有1-6數字 咁就一定公平

你未計張枱既枱面平唔平

枱面平唔平係冇關係 唔會影響到個機率

諗漏左最大餘額洗唔洗咁惡 ?

個個教授咪樓主自己
如果咁團結就係，但好難做到，
統計下初選啲選民 生日or ID 簡單直接分配咪算囉。
不過都係等戴教授決定啦。

新東上界係用呢個方法
如果屋企一個人投最鍾意個2個
如果屋企5個人就每人投一個成功左 , 但真係好risk

全部自己抽

文宣係重點

完全唔需要APP 安全好多

可唔可以講下邊個數學教授 有冇名
定係鳩UP就係

你粒骰同我粒骰係咪一樣?

生日日期唔太得 冬天特別多人扑野

唔洗怕有人投心水

因為投心水都會平均分做幾派

只要大部分人肯跟就得

區議會分區配票點睇
可以用返上年每區既投票黎配

其實好多方法都WORK

但一樣係要文宣, 要統一左邊個方法

8月頭就要決定好

有幾多人真係會實踐呢個方法？斷估就算深黃都好少人真係會付諸實行。

如是者，真係會實踐嘅人，就會將部份票投埋俾票王，造成配票失當。

所以呢個方法並不實際。

By the way，邊個數學專家讚成呢個方法？

你識唔識架？

咁不如全世界摘骰投？ 人數夠多一定平均

google search roll dice 咪得
咩年代

咁google dice 咪可以俾中共控制選舉

數學教授

唯有自己math.random（）了

我估收集既資料應該唔係咁樣用估ching

唔係俾人話法犯

朋友間討論投邊個好正常

9up,但識唔係教數學既教授係話擲骰仔。

最高同最低差15-20%左右，都算平均唔係相差太遠

我體育阿SIR都話係擲骰仔

要等埋佢dq邊個先

都ok,但要睇埋係咪每年都係咁

但係pseudo-random 都唔係真正random

勁，唔知可以咁
淨係知可以睇calculator

擲兩次 加埋除4
不建議

我諗過擲10次，見到5/6就ignore
拎1至4出現最多果個

分區配票啦
方便候選人集中資源去做選舉工程
唔駛花時間遊走哂成個新東
更加係物理上隔開候選人，避免內鬥互𠝹

【西門梓敬認可】初選後配票心法 分區配票最合成本效益達成 35+

分區配票我覺得好大可能會俾國安法砌喎

同埋選舉前一日dq或者拉一個
咁啲選民反應唔切就會亂投

自己朋友討論投邊個絕對合法
就算中間有人事變動，跟初選得票次序就得

唔含淚投掛既…唔知點喎

如果咁樣 dq 就係下一場大運動嘅開始啦
而實際上佢臨選時 dq
用咩配票方法都係一樣應對唔來
但選舉工程其間，分區配票真係慳好多
亦最能夠動員更多人投票

另，希望唔好自行為國安法劃紅線
最強大嘅國安就係你自己

1, 2, 3, 4 投
5, 6 重擲

擲骰仔 咪算
咁複雜

擲4次 除6

新奇諗法

我諗左幾諗
都唔太肯定啱唔啱

我要問番教授

一陣連骰仔都賣斷市

突破盲腸

冇諗過

google random

真...好似開枱打牌咁...夠左人咪自己搵下一枱組隊

你ramdom都要有個generator先有做到randomness㗎